hd engine gpa得3.0 poly報返邊科好？

個gpa唔上唔落咁
而家自己讀緊個stream又meet唔到poly個gpa
應該報邊科好呀
利申:求其上到ugc就得

3.0點上ugc

sssdp

Hd 邊科engine

bse

Poly 定 Ive

Thei la

徳sir

德

太空

個學費有d貴
加上好似冇hkie認證 冇認受性

將會有hkie, 而且宜家有三萬元資助，同ugc差唔多

試shitty /property management

Gpa得3學人嫌冇認受性

就正如窮撚嫌大家樂難食

大家食

走後門仲喺度嫌三嫌四

Speed

出黎做野算啦

EIE

你果邊啲人gpa高到點？
Poly Bse requirement係幾多？

poly hd收3.2

樓主係hkuspace

所以肯定要高過3.2好多

今年bse到到都好高分，無3.8都唔撚洗報